分手邊緣

分手邊緣 冷戰左幾日
我想直接了斷
講明想分手咪講清楚
但對方話要多啲時間

脾氣係你發 冷靜又係你自己話要
每次嘈交都係咁loop
到而家 仲係拖泥帶水

有冇人話俾我知我要點做

平靜啲諗下，未來想唔想再同佢一齊

情緒人人都有，但係發完脾氣之後，仲有啲乜嘢剩低

佢每一次嘈都會講到好大件事
又話自己唔愛呀 想分開下個啲
但每次都係想我氹
今次都係講呢啲
但我好攰了

攰就分啦
睇你咁講 對方好似無乜點付出咁

佢一發惡就好惡
我自己又唔知做乜鳩走去氹佢 氹好耐先得個隻
每次佢癲完又會氹番我
因為仲有愛 所以我會心軟

今次氹又唔得 叫佢分手又唔分
我先醒覺個問題

你要俾佢知 佢講晒唔愛分開嗰啲其實係好hurt好累人 聽完就會當真 唔會返轉頭 如果唔係只會繼續俾佢消耗 以為咁樣可以換你氹佢

覺得攰就走唔到落去

有講
每次就係咁loop
姐係冇變到

講就就收唔返
一句問佢
而家係咪分手
分就分 瀟灑啲！
攰嘅感覺 真係好辛苦
樓主自己諗清楚

我明 呢刻係會放唔到手
但之後平靜返就一定會有條刺

講左 我話直接講 唔好拖泥帶水
佢又冇講
話今日傾下
Jm9

今次唔一定會分手
但我係到諗 如果將來行到結婚
佢鳩up既就係離婚 唔係分手

咁呢次一定要係最後一次機會 如果仲想繼續行落去

可能佢知道自己玩大咗
但我覺得要比個教訓佢 如果唔係只會永遠無限loop

個教訓係咩？

巴打 我之前都係咁樣 對方每次發脾氣都會講啲勁難聽既說話 都係話唔愛同埋要分手 然後又會後悔 我又每次都走去氹佢 後尾越嚟越攰 去到最尾一次佢又講分手 跟住我就真係應承咗佢 之後佢再後悔我都冇再理番佢

用分手嚟 想人氹嘅女都ON9

你個個係男朋友定女朋友
我個個係男朋友
所以我會諗點解你唔可以讓我一步 仲要我死氹難氹
點樣可以好似你咁灑脫

我個個係仔

分手從來都係單向。
你都唔需要等佢講。

我未有決心

用分手嚟 想人氹嘅仔都ON9